你地係咪當前線手足condom?

唔係嘅話聽日就去西九龍聲援
佢地為你擋子彈，你唔係連聲援都唔去呀嘛

1

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

自推2

自推3

自推4

自推5

———————-
11.2 維園見

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推

88

Tui

推呀